啱啱機場出嚟，急

各位爸絲打，機場入面已經冇網絡，幫幫手打電話入去叫人走

push

無你老母啊 無網我點撚係到留言啊

自拍係機場既證據比大家睇下你唔係鬼

我只少唔係冷氣軍師 我都無叫人走唔走 我只係想講我仲上緊網啊img]

只有唔比人捉先有得繼續玩落去

K登機好似有會開緊 比現場決定啦